var init = {
    'questions': 
	[{
        'question': '1. 9 x 9 - 72 / 8 + 1 = ...',
        'answers': ['a. 2.25', 'b. 5', 'c. 73', 'd. 40','e. 25'],
        'correctAnswer': 3
    }, {
        'question': '2. Tentukan bilangan asli terkecil yang selalu bersisa 2 jika dibagi 3, 4, 5, 6, atau 7!',
        'answers': ['a. 1', 'b. 2', 'c. 100', 'd. 200','e. 422'],
        'correctAnswer': 2    
    }, {
        'question': '3. Berapa banyak kemungkinan pasangan asli (a,b) sehingga KPK(a,b) = 63000 dan FPB(a,b) = 35?',
        'answers': ['a. 32', 'b. 8', 'c. 40', 'd. 4','e. 16'],
        'correctAnswer': 2
	}, {
		'question': '4. 5 + 5 x 5 - 5 + 5 x 5 = ...',
        'answers': ['a. 0', 'b. 5 ', 'c. 25', 'd. 50','e. 125'],
        'correctAnswer': 4
    
	}, {
		'question': '5. 10 : 10 + 10 - 10 x 10 + 10 : 10= ...',
        'answers': ['a. -100', 'b. -88', 'c. 2', 'd. 88','e. 100'],
        'correctAnswer': 2
    }, {
		'question': '6. Waktu yang diperlukan planet untuk berputar satu kali disebut...',
        'answers': ['a. orbit', 'b. ekliptika', 'c. kala revolusi', 'd. kala rotasi','e. kala ekliptika'],
        'correctAnswer': 4
	}, {
		'question': '7. Benda dikatakan bergerak jika...',
        'answers': ['a. mengalami perpindahan', 'b. mengalami proses', 'c. mengalami perubahan bentuk', 'd. mengalami perubahan suhu','e. mengalami perubahan susunan benda ini'],
        'correctAnswer': 1
	}, {
		'question': '8. Pertambahan kecepatan dalam selang waktu tertentu disebut...',
        'answers': ['a. berkecepatan', 'b. percepatan', 'c. penambahan', 'd. perubahan','e. perubahan kecepatan'],
        'correctAnswer': 2
	}, {
		'question': '9. Sebuah benda dilempar ke atas, akhirnya jatuh kebawah. Peristiwa itu terjadi karena adanya...',
        'answers': ['a. gaya tarik', 'b. gaya otot', 'c. gaya jatuh', 'd. gaya gesek','e. gaya gravitasi bumi'],
        'correctAnswer': 5
	}, {
		'question': '10. Satuan gaya menurut SI adalah...',
        'answers': ['a. newton', 'b. joule', 'c. hertz', 'd. coulomb', 'e. ohm'],
        'correctAnswer': 1
	}, 
	],
    'resultComments': {
        perfect: 'Perfecto Gan!, Pertahankan Prestasimu',
        excellent: 'Bagus Banget gan!, Tigkatkan Lagi',
        good: 'Bagus gan!, Lebih Giat Lagi Belajarnya!',
        average: 'Mantap Gan!, Lebih Giat Lagi Belajarnya!',
        bad: 'Kurang Gan!, Lebih Giat Lagi Belajarnya!',
        poor: 'Kurang Gan!, Tingkatkan Lagi Belajar Ente',
        worst: 'Sangat Kurang Gan!, Tingkatkan Lagi Waktu Belajar Ente'
    }

};